====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Ce n ' est pas facile et aucune mégalopole n ' a encore trouvé de solution toute faite .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

